可憐小隻馬遭癡漢戴套性侵 還被怨會傳病

美國佛羅里達州一隻小隻馬「傑克G」(Jackie G)，慘遭21歲癡漢薩爾多(Nicholas Sardo)多次性侵，薩爾多還嫌牠會傳染疾病，因此都會戴保險套做愛。

據英國《太陽報》報導，這隻迷你馬是薩爾多一名親戚所養，但薩爾多卻多次對牠性侵，曾有女子直擊薩爾多在家族成員的牧場裡，性侵傑克G。另外還有一名女子也目擊過薩爾多的猥褻行為，並向女子承認性侵犯行。目前薩爾多已被警方逮捕，他承認性侵傑克G，一周至少性侵4次，而他擔心會被傑克G傳染病，因此都會帶套做愛。

目前薩爾多被控4項虐待動物以及與動物性交等罪名，但警方未公布小隻馬的傷勢。（施旖婕／綜合外電報導）

..

屌騾仔閪

屌完返唔到轉頭

搵隻騾容易呀，搵個繡球難搵呀